逃犯條例過咗對喺外國留緊學嘅港人有乜影響？

假設美國香港政策法都取消埋。
護照失效？

永遠唔返香港應該就無影響

你指綠卡？